除左員工，係咪好難知final sale 時間

好想等最後一刻先出手